袁國勇唔係政府隻狗,一早收咗皮啦,仲洗日日出嚟鳩嗡攞尾彩

估唔到仲人信佢
百四萬人中咗未

恐懼勇

叫袁國淆啦你勇條撚

連登: 暗黃